一人一樣 奇怪 習慣

我先
黎m 一定要食雪糕

依個真
平時又唔係話特別想食
但係一黎M就好想飲凍野同食雪糕

男人老狗點會黎m

明知痛都食
好彩 我身體壯

藍絲

我第一日會痛到仆街
過左第一日就唔痛

瞓覺一定要玩J，唔玩一定瞓唔著，晚晚都要玩，玩下玩下就好易瞓得著，仲係一覺瞓天光

我係完全唔痛果d
但係會面青口唇白